![KakaoTalk_20201006_170735345](/uploads/19c00166981c826a8724fac3a46cd011/KakaoTalk_20201006_170735345.png)

## 🎈 프로젝트 이름 : 푸드메이트

## 👨‍👩‍👦‍👦  팀원소개
### 👦 양지용(팀장/Frontend)
### 🧑 문명기(DataProcessor) 
### 🧔 정세린(DataProcessor)
### 🧑 김지효(Backend) 
### 🧒 윤희문(Backend) 



## 📖 프로젝트 소개

푸드메이트는 음식 궁합어플리케이션입니다. 각각의 음식에 대해서 잘 맞는 궁합과 건강에 좋지않은 상극을 사람들에게 알려줌으로써 음식을 선택하는데 도움을 줄 수 있도록 하였습니다. 이외에도 회원들은 자신의 영양정보를 관리할 수 있도록 하여 체중감량, 체중증가, 근육생성 등의 목표에 따라서 자신의 하루하루 식단을 기록해 나가며 목표를 성취할 수 있도록 도와줍니다. 그리고 자신이 원하는 맛이나 음식등을 태그로 등록하여 그에 맞는 음식점을 추천하여 원하는 음식점을 찾아갈 수 있도록 합니다.

## :camera: 프로젝트 영상
https://youtu.be/V9DsRJCQhwk 

## 💻 사용언어, 기술스택

![Generic badge](https://img.shields.io/badge/platform-Mobile-brightgreen.svg) ![Generic badge](https://img.shields.io/badge/library-react_native-blue.svg) ![Generic badge](https://img.shields.io/badge/framework-spring-green.svg)
![Generic badge](https://img.shields.io/badge/database-MySQL-yellow.svg) ![Generic badge](https://img.shields.io/badge/server-AWS-9cf.svg) ![Generic badge](https://img.shields.io/badge/language-Java,JavaScript-important.svg)



## 🎮 프로젝트 사용법

### IDE
```
VSCode
STS
```

### 저장소 클론하기

```
깃 저장소를 로컬에 복사합니다.
git clone https://lab.ssafy.com/s03-bigdata-sub3/s03p23a306.git
```



## 📜 기획

### 와이어프레임 
[이동하기](https://ovenapp.io/view/HkXw7fQzT5sWEsQSC6LzFuYMTqb4bMGu#64AM9)

### ERD (추후 수정 요망) 
[이동하기](https://lab.ssafy.com/s03-bigdata-sub3/s03p23a306/blob/develop/doc/ER-Diagram.png)



## 📱 페이지 기능 소개
### 1. 메인페이지 (사람들이 많이 찾는 궁합 Top3를 보여줌)
### 2. 프로필 (회원정보 뿐만 아니라 영양정보관리와 식단등록, 목표체중관리등				을 할 수 있다.)
### 3. 커뮤니티 (회원들간의 자신의 궁합음식 경험을 토대로 정보를 공유)
### 4. 취향지도 (회원이 자신이 등록한 취향에 대해서 그에 맞는 음식점 추천서비스)
### 5. 영양관리 (자신이 목표로 세운 체중 및 체형에 대해 날짜별 관리서비스)



## 🔌 Contributing

### [프로젝트 기능 API 명세서](https://docs.google.com/spreadsheets/d/1Zj3AKI43KN5bLikKdRs0Bb7s1tu8InjISAucA24TgTU/edit?usp=sharing)


## ⭐  Develop Rules
### branch
```
master -> develop -> frontend -> feat/기능이름
master -> develop -> backend -> feat/기능이름
master -> develop -> dataprocessing -> feat/기능이름
```
### merge
```
merge 하기 전에 서로 코드 리뷰하기
merge 후 브랜치 지우기
```



### commit 메시지

```
Add / 커밋등록내용(영문,70자 미만)
Edit / 커밋수정내용(영문,70자 미만)
Fix / 커밋핫픽스내용(영문,70자 미만)
```



### Member

|NAME|ROLE|EMAIL|
|------|---|---|
|양지용|JIRA & Front-End|[milkcat1994@gmail.com](https://github.com/milkcat1994)|
|문명기|AWS & Data processing|myunggi_moon@naver.com|
|김지효|Git & Backend|ptoooool@naver.com|
|정세린|Data processing|tpfls410@gmail.com|
|윤희문|Back-End|yhm721@naver.com|